無美斯阿根廷1-0客勝摩洛哥

阿根廷剛剛1比3不敵委內瑞拉，美斯因傷缺席今場比賽。而僅有勞塔羅-馬田內斯、柏維迪斯和蒙蒂埃爾繼續出場，戴巴拿輪換進入正選。

全靠美斯唔踢咋 佢先係今場mvp 8.4分 可以完美咁解放球隊進攻

學牙朗係場邊做領隊指揮咪冇人話佢囉

又無人會講上場果班垃圾次副選

坦白講對住摩洛哥贏一球唔係啲咩馨香野美斯入球能力我諗大家唔會質疑。但係如果美斯，戴巴拿佢哋啲班核心可以共存嘅話一定可以打高幾班。
朗迷

好過1比3不敵委內瑞拉